手執一份612-721-811報告，絕對夠料DQ警隊

問題係冇人做呀

勇武街頭陣地戰已不合時宜
一係突襲敵營，一係忍術老豆搵仔
上街集會遊行示威留返俾和理非玩

和理非
當務之急係眾籌俾法律團隊寫報告
等份有國際認授性嘅報告一出就出師有名
全部唔帶黃絲帶嘅警員、之前被記名嘅警員
即時停薪留職，直至中立獨立調查報告出爐
如遇反抗即時捉拿

好似林鄭咁一邊談判一邊濫暴，冇衝突架
我地都可以一邊行私刑一邊砌國際認可嘅聲明

資源：

警隊濫權報告

無牙老虎 監警會質詢警權 警方接受率0%

國際特赦組織確認香港警察612違反國際人權法

[表揚612指揮官］各警區指揮官及其下屬列表

一齊推612黑警上國際刑事法庭

鏗鏘集721元朗恐襲中+英文官方版

官鄉警黑，中共策劃721元朗恐襲證據

全球反擊811戰爭罪行！

其他和理非戰線唔好忽視！走出同溫層！
要同步進行！日日做！

輸出革命

支爆文宣

諜戰

打擊TVB廣告商

唔該幫推上熱門

Push

一般文宣-輿論戰

「足本教學」咪再比借口自己！教你開離岸戶口撤資外國 一齊加速港共收皮

推撚爆佢啊屌